有無人睇過英國懸疑神劇Inside no 9? 集集都反轉結局

全部單元集，特色係結局(通常)有反轉

我覺得最心寒一集係help center

原來今年出左第5季 慢慢煲先

剛開始追無耐，全部人躲入衣櫃果集個結局睇到我呆咗

呢集唔算特別

好撚精彩wor

我覺得姐 之後某幾集我覺得仲正
btw 2018個halloween special好撚恐怖，唔慣睇鬼片唔建議睇。

下載先有？

google下就有

第幾集

就叫halloween special

要睇過第1季小偷個集先知有咩恐怖

小偷同衣櫃係第幾集

s101同02

Thanks

Black mirror 個隻咁

inside no9賣懸疑同反轉結局,間唔中搞笑，無其他大意義
bm未睇過

忠實fan

睇左s5頭兩集，普普通通

仲有推介s202 The 12 Days of Christine

作為足波撚，第一集睇得幾投入，尤其諗返一開始句quote
至於第二集，如果睇過兩位creator前作Psychoville應該會覺得驚喜

不過最鍾意始終都係Twelve Days of Christine，到而家都覺得冇睇過咁好睇嘅電視

除左感動既Twelve Days of Christine
深刻既有
Cold comfort - 自殺熱線
The Devil of Christmas -導演vo講自己拍既恐怖片,點知...
The Bill - 好多伏線,結局反轉好正
The Riddle of the Sphinx- 重口計中計 反轉再反轉
Zanzibar - 好過癮
Bernie Clifton's Dressing Room - 心酸
And the Winner Is.. 好諷刺意味 睇得開心

我印象深刻嗰啲都同巴打幾似，尤其The Bill同Zanzibar
Bernie Clifton's Dressing Room俾我嘅感覺有啲似Christine嗰集

另外Empty Orchestra都好鍾意，有啲窩心，同其餘集數好唔同，揀歌又貼切，最後唱Titanium仲有一吐烏氣feel

前排第五季未播已經見到話訂咗第六季，十分期待

lm

有無人覺得season 5 無之前果d好睇?

有追開之前都有巴打開post不過太耐封存咗想多啲人傾吓呢套
第二集真係特別驚喜，由見到瘋城記嗰仔嗰下就驚喜到完場，啲笑點又正，baby John嘅bedtime story居然係Jack the ripper
搞到我又去重睇瘋城記

最驚喜係有Mr Jelly，仲要原來又係搵錯人

係估唔到有埋佢，好正Mr. Jelly都仲係咁grumpy唔知之後會唔會有更多瘋城記嘅人客串呢

衣櫃嗰集好正

啱啱睇左第一集
個反轉好正但比想像中黑暗

cls啱啱睇完
想知當時睇直播英國人嘅心理陰影面積
應該無乜電視台會咁玩

唱k 個集中意

第三集睇唔明要睇多次

算OPEN ENDING

睇完S1E2可以挑戰下

諗住寫低條timeline 再思考下

我重睇嗰時再認真留意條timeline
其實都暗示咗邊個撞咗個大耳隆
所以我其實好鍾意呢集
看似平平無奇但其實好多嘢都有關聯

咁你覺得邊集最正
唔計helloween

上面講左

有冇人睇咗第三集痴線第一次睇完唔明之後搵解說睇多次先砌明咗個故事睇落好似係個好平凡嘅家庭溫情故事但原來都幾黑暗

WARM呀

第二集覺得好悶下，想問有咩驚喜

有幾黑暗？

David佢地係Psychoville (inside no. 9 兩個creators上一部作品) 嘅角色嚟，呢集好似兩個系列crossover咁

呢套野堅正。成日有人用佢同黑鏡比，但係我覺得佢好過黑鏡n倍，黑鏡好撚悶

兩個自編自演 好正

唔知算唔算黑暗，但睇完細節知道咗成件事點之後就覺得呢家人好勁

注意係支那網但暫時未見有繁體解說，或者睇多幾次第三集都會明嘅

或者聽Reece同Steve嘅commentary都得

佢兩個之前啲commentary好撚正，有啲好痴線

支那果個有大半都係是吹出黎

Psychoville好癲好正如果睇完睇返第二集會正好多

正 一睇就停唔到落黎
睇到有1集叫 The 12days of Christine
睇到喊咗

成本低幾個景都可以拍得好好睇

個人覺得s4最正

明顯吹大咗
同埋我唔太同意佢條timeline

有無人覺得今季差過之前

第3集還可以 等埋後3集

想問下會唔會好恐佈？
利申 驚睇恐怖片

唔計Halloween個集得少少驚

呢套野追左幾季，愈睇愈精彩，雖然質素有時有啲參差
好幾集個構思同拍攝手法都一絕，計創意同編導功力高black mirror十幾二十班。第一季第一集全程30分鐘喺衣櫃全無冷場已經好深刻。火車，接線生，默劇，搬屋，餐廳爭埋單呢幾集都睇到拍爛手掌。萬聖節特輯直程經典
最新嗰季第三集看似平淡，實則係心血之作，編導又有新突破同創意。第二集就真係參差

新一季都好高質

第四集真係計中計精彩

留名

想睇
係唔係好似黑鏡

推
咁好既劇值得多d人知

好睇
多謝推介

唔似
但中意black mirror 都會中意呢套

中意邊集

睇左,好正
第1集 惡意
第2集 超自然
第3集 溫馨
第4集 終於打正牌懸疑

劇透

想問第四集個盲人語音有咩意思
心理暗示誤導觀眾

最新?無印象出現過

女巫

姐係旁白有把聲係到講解d無對話既場景
定還是我開錯左盲人版睇

係 你睇左盲人版

幾好笑

Cold comfort好撚正 以前有份工做類似既野 個排睇完返工勁撚心寒

留名睇

最新一集好撚精彩

因為之前holloween玩野
仲以為佢呢次都係
點知係自己柒左

想睇好耐

果然係福爾摩斯同白羅既故鄉 如果呢套野係日本有播 應該好hit
日本咁中意呢d 反轉結局

呢集好撚正 top 3

近排翻睇

字謎個集N次反轉都好正

難得有人講呢套
好多人都係鐘意睇black mirror 多啲
但係呢套啲反高潮正好多 多啲人識欣賞就好啦

比較深刻係：
Sardine
Cold comfort
The devil of christmas
Halloween special
仲有集喺間屋係咁倒敍嗰集

今季睇到第二集 要追返先

The devil of christmas 都好正 變態到

你頭果三集係我top3

其實就係錯摸黑色喜劇
無話咩特別

爭埋單嗰集結局有冇解說？
點解有錢佬會同佢地夾埋？

完全想像唔到當日睇直播既人會點

真係有陰影

唔係好記得

英雄所見略同

話說呢集我夜媽媽開嚟睇 前段啲怪野真心有啲淆
睇慣啲twist 突然明刀明槍玩恐怖野

好似冇特別明講 純粹想一齊呃人？

應該係個有錢佬都係扮有錢
佢仲好戲過班騙子
最後搵佢代替條戲屎女
Btw我比想知美術展個集多d
二冊無啦啦反殺

有無人睇左第5集

睇埋第6

5,6都合格

全季最正第4集

Psychoville 果集同 misdirection

識睇梗係第3集Love's Great Adventure最精彩，層次比其他高成班
今季其他都係交行貨，尤精神分裂啲萬年老橋都仲玩真係失望
冇第3集頂住今季完全期望以下。第1集都合格，一個更衣室可以講咁多野

我最中意第4集啊

第4集直情已經入左我top3

Misdirection咪普通扭橋，世界奇妙物語甚至早幾季一早睇到厭，冇context冇場景設計
Love's Great Adventure就真係有心思有突破，難怪Steve Pemberton自己都話係成季最鐘意一集

第3集有咩特別？

有無人好似我甘覺得season 5 悶悶地

唯一中意第4集

我覺得足球同魔術果集還好但比起以前season都係一般般
聖誕果集唔明個古仔講咩
人格分裂果集到一半已經覺得好悶

解釋下?

聽我講不如聽Pumberton自己講，佢地都有個podcast講番每一集
點樣創新用另一種方法講故事同做twist位已經贏晒，成集收埋好多細節。用看似平淡貼近生活角度去講個主題，又有落用腦既位，低調咁落twist，無論想法同出嚟效果都屈機

邊季?

S2e4

第三集係有心思有突破 但出黎效果真係麻麻地同埋好悶

仲有個仔見到外星人 同埋教車阿叔係唔係有咩陰謀 呢d都無講到係咩黎
好難係一兩句對白 估到成個故事來龍去脈

係你自己唔用腦睇唔明姐下話，你好似連成集講咩都唔知，人地話有心思你就跟風話有。有呢類人永遠都係悲劇，下下都要喂到埋口

On撚鳩
各人口味唔同
人地唔鐘意都唔得
無啦啦起晒鋼

真 惡到
佢批評其他集數就得 人地就唔可以批評第3集

有集講偷畫差唔多冇對白好正

留名有時間再追

條撚樣現實一定係自我中心非常高既人,聽唔撚入人講野

岩岩睇完第一季第一集
完全唔知睇左D咩......
係單元劇定係第二集跟住落?

外星人完全唔關事
係因為無特別比對白個𡃁仔所以佢講番真實生活喺學校嘅嘢

個呀叔其實無陰謀，但某程度上借佢嘅對白帶出咗條時間線同邊個係兇手

兩位編劇將 d clue好隱晦咁收埋咗喺唔同對白度
要慢慢自己砌番個故事

係無咗套劇最signature嘅twist，但其實我今季最鍾意呢一集

單元
其實好直白架啦

[沒有劇透可放心睇此留言]
本身睇晒咁多集黑鏡,覺得white christmas(白色聖誕)表達故事手法好正好癲...點知inside no.9既Halloween仲癲(仲只係30分鐘),恕我孤陋寡聞,咁既表達手法(玩直播元素玩到咁盡)真係第一次見...
未睇(halloween)之前,見ed既巴絲話套野係恐怖元素,都驚驚地,以致睇個陣唔敢full screen,係咁「揞」住張眼留少少「那」睇,驚有泰式恐怖片個種失驚無神彈野出嚟既元素....
我可以係度講,原來冇我以為咁驚既典型恐怖片元素...因為兩位編劇大大玩既野唔係玩敷淺嚇下你就算,佢地真係有心砌個故仔出嚟,計過度過,配合埋萬聖節E個gimmicks,e樣野先係高手高手高高手...
所以,BM既 white christmas要睇,Inside no 9每一集更加要睇
完完全全既一本編劇手冊

咁岩睇完help center睇完影評覺得唔夠全面

中間有錢佬有提過佢想搵新既excitement

點樣得到一伙既結論

liz中間啲表現係有啲怪，上網d人係咁解：

有無邊度有中文字幕版

netflix 有冇

其實重播小偷時有幾幕嚇死我，完全無預過玩野
利用我原本小偷內容既記憶

月頭睇完呢個post先去追,到今日終於追曬
一路睇一路估都估唔到啲ending會咁扭橋法
大部分都好好睇兩個主角真係一流
Btw見有大陸仔話BBC會續多兩季

Bernie Clifton's Dressing Room
呢集睇完真係心酸到想喊

E集玩好多英式押韻/爛GAG/一字多義....
編劇超有才

真人真事...
我想講,每日睇幾集,睇E套野睇到尋日發夢,夢見兩位編劇嚟香港搞講座,仲有觀眾唔多...但我因為英文差,唔夠膽HI佢地
然後比隻狗嘈醒左(佢每朝起身要食早餐),訓返都發唔返

之前有睇
近排係咪出左新一季？

係 都好似出晒6集了
但我覺得頭4季最好

真係好睇 已經幾日煲晒s1-5
快啲出s6啦

嗰陣以為真係電視台故障仲熄左 勁耐之後先發現比佢fake左

所以咪勁...
玩real time(對白有提到「午夜凶靈」(之類),當時英國直播時,之後真係做「午夜凶靈」...仲同步發twitter,而又真係有個演員留言)

真係唔好睇，一口氣追晒

唔好睇都一口氣追晒

岩岩睇左萬聖節個集，嘩屌真心拍爛手掌
中間無聲個到我以為係我問題 整佐電腦好耐
完全唔知當時睇直播啲英國佬有咩反應